［統計］成個連登到底Gay佬定係絲打多啲

愈嚟愈發覺連登gay佬仲多過絲打

正皮：我係Gay佬
負皮：雖然我無波 不過我都係絲打

投你老母

屌你老母

有balls絲打呢。。。

咁就要俾我地睇下先

this

我唔係gay佬但想搵人互含點計？

你有女友又有三個網上識既sp？